如果女朋友多人追 多人接近 你地會點自處?

會唔會唔開心?

會點解決?

繼續做自己，相信自己既價值
佢離開咪揾過個，繼續生活

開心同唔開心都會有
都係揀信佢或者唔信
保持危機感 做好自己

解決方法 婚 or 分

哈 又一pair準備分手 開心~

首先...你要檢討一下自己係咪陪得佢唔夠
卑唔到佢足夠想要嘅野

因為我拍拖係會同異性保持距離
唔會單獨見異性
唔會卑機會人地追我

但我男朋友係好自私同唔會關心女朋友果type
所以每次吵架冷戰短暫分手我都會同異性食飯
少少報伏心態同睇下有冇機會轉會

會唔開心，能能聲飛咗佢溝過件肥豬扒平衡返，等自己安心啲

如果有下次就搵番個唔好咁靚女就得
另一半過分美麗 正常自己點都有D壓力又擔憂呢樣個樣 成日覺得自己襯唔起佢之後自己更加自卑

否則你只能做到增值自己 呢個方法最快捷 做gym練大隻執下外貌 你d自信真係好自然越來越多

一巴車埋佢再鬧佢臭雞 如果佢話同你分手一定係因為識左第2個

就咁睇第一句
無論我有無識第二個
都一定同你分手

橙汁準備

乜9短暫分手
點解你地女人咁撚鐘意講分手

你咪又係臭雞

好緊張佢，萬搬討好佢，希望佢唔會離開我

做返同樣嘅嘢
千撚祈唔可以當佢係公主咁
成個世界得佢一個
萬一散咗都冇咁傷

你唔加倍愛錫佢，佢咪感受唔到你既愛。一個女仔傷心又多人追嘅時候，更加容易走。

咁咪畀佢食住囉

講真佢要走就走㗎啦
同你對佢幾好冇關係 話變就變
同埋愛佢同我keep 住有女埋身冇衝突
佢都係咁 點解我唔可以

咁你愛佢自然就俾佢食住咖啦！有咩問題？你唔對佢好D愛錫佢，佢覺得你唔愛佢就會傷心欲絕，自然被迫走，點會冇關係啊？我就係咁。

扮到好穩定就算見到佢有同第二個講野頂多講句男仔朋友好多，唔好比佢見你驚。good luck

要睇下你女友點處理
係杜絕所有機會 清楚表態拍緊拖同識避忌
定係扮哂比人煩但又繼續比機會狗公

前者就可以了繼續一齊
後者就建議適當時候分手

咁佢咪覺得你唔緊佢唔愛佢囉！

你已經關心左，吃醋又嬲只會走

如果你係旬盤，應該係佢驚而唔係你驚，
如果你唔係，就往呢面發展，呢個係最真實既解決方式，唔想同你講雞湯。

分手

放任唔理,越係管離心力越大.

on9 點解愛佢就要比佢食住 又唔見佢比我食住？

佢偷食...分左手一個月

完全認同

檢討下你自己先啦

你邊一句關心咗佢？？完全冇緊張，根本點會覺得你很愛對方？我覺得你唔愛我我一定會走囉反而。

哩個世界冇話筍唔荀盤！女人有條件多人追，女人只會想要很愛自己嘅男人。你唔愛我，我話之你條件點樣都係冇用。

You should be proud. She’s in demand.

Make yourself better so she knows you are already the best for her.

Stop thinking like a beta.

愛佢自然會緊張佢，放係第一位。自然俾佢食住。你愛對方俾對方食住好自然正常！

咁姐係對方唔愛你囉

咁一定係男愛條女多過女愛男，咁先正常

會覺得自己眼光同運氣都幾好，襯仲係手，錫多D。

最怕佢呃住自己
戴左綠帽都唔知

垃圾男思想

升中一未？

趁佢俾人溝走之前扑多d
享受下贏哂成班狗公既快感
直到佢真係要走就算

不如中出即飛

哈 又見到你條死毒撚 傷心～

飛咗佢搵個豬閪冇人吼架囉
男人老狗冇自信到咁撚樣
港男啲形象咁差就係比你呢啲廢人攪壞

你呢啲真係影衰女人 下下以己度人成個世界就含得啦

識定其他女先囉
廢事all in輸曬

我絲

正常你條女講到明有男朋友
態度表明唔受溝唔會咁多仔圍住佢轉
咁多人追好大機會係你條女都水性揚花

出街打車輪

你出得呢個POST 其實就證明你地關係好唔對等
你完全係劣勢，只可以提你，女人要走你點都留唔到
唔好過份管條女or 問長問短，咁樣只會更加貶低自己價值

呢啲都係講個信字
走咪由佢 佢就咁走都代表根本一齊唔到
留黎有咩意思

中出左先，起碼食過先
分手都係其他人著我舊鞋

藍字絲表示你都幾閪

扮咩短暫分手 只不過係騎牛搵馬 對而家呢個諸多不滿 但係又未搵到過好過而家呢個嘅咪拖住人先

你第2段同第3段嘅講嘅嘢前後矛盾到 唔怪得女人成日俾人stereotype做冇邏輯

呢句原封不動送返比你

你係愛我既一定留到！

屌你咪撚gay 啦

你個名藍色

我有時唔想被人知道我係絲

即係0？

另一半好多人接近
而唔係另一半接近好多人喎

又冇話樓主女友單獨見人
或者同異性唔保持距離
又冇特別俾咩機會人哋追佢

你做乜鳩啫

咁我嘗試吓愛你啦

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

我會溝哂接近佢嘅男人

黎一個食一個，全部插到佢地乖乖聽話

我拍緊拖唔會同男友以外男性朋友單獨見面
唔知做咩狂被屌

我男朋友之前偷食
分過手一個月
得果時先有同異性去街

可能我表達得唔好
我只係想講
如果我有男朋友係唔會有仔埋到身
再悶都唔會同第二個出街

睇戲食飯都係自己一個人

所以如果po主女朋友被機會人追同接近
咁po 主自求多福啦
佢騎牛搵馬

同意

無有錯

女人係靠吸引，而唔係用追同邏輯說服
自信係吸引力源頭，再睇付出既價值匹配度維持。
你一個贏晒，對方覺得輸晒一樣會忍痛止蝕離場

free world my friend

冇人屌你點同你男朋友相處
但係你直接假定晒呢個世界全部人都同你一樣
咩如果有男朋友係唔會有仔埋到身
你點知人哋冇? 另一半一有人追就飛得?

驚自己唔夠信任 唔夠信心
會變到多疑
再變到影響埋大家關係

點樣放鬆啲

咩0??

要嘗試就已經代表好勉強。真係愛一個人係自自然然，撳都撳唔住既感覺！

咁你吸引左我同你一齊之後，我就會睇下你愛我嘅程度有幾多！如果感覺唔到你好愛我好緊張我，我喺你身上得唔到足夠既愛，你點留得住我？？
女人需要嘅就係愛！所以你愛佢程度有幾多哩個先係重點。其他所有嘅野反而唔重要！最愛我嘅男人就最有吸引大力！所以要吸引一個女人，你越愛佢就越吸引佢！

上面唔好再用男人嘅角度去諗女人！

放風箏，明你就贏了